[早霸王］你知道唔知道有人掛住你（31）

開定聽日又可以開盤
1001記得開post

btw
我平時係去依度重溫
咩節目都有

大哥生日快樂

我爹哋好生性

有無人知早霸王知唔知道有人掛住您電話幾號？

佢突點係咩

敏感

因為好凍

戇居！

彭于晏

係咪唔敢1個鐘後打驚俾人屌

係咪呢位巴打

估唔到答案之歌都要聽道歉

個po話示愛喎

10點半聽道歉聽到12點

自膠 無入去睇

好長氣

199999999

分手啦屌

分咗就放手啦屌

森美都聽到MUN

佢11點半先打黎一定俾人屌足咁多頁

放手啦, 大哥都嬲到, 差D想屌佢

一齊咗7年唔結
人地死心抽身走 放過人啦

死都唔肯接受分左手依個現實

其實咁多年 個女仔都要分
問題一定唔止個男仔講既咁簡單

慣性變淡⋯放手啦

一定唔係你無啦啦發我單次老脾咁簡單啦

500 days of summer

我覺得大機會個女仔心淡之後，又有第個咁岩時間出現

又咁岩見親條仔都高機率不快

條仔擺明得唔到自己想聽既答案

中都有左同右架咩

佢一陣都係會仆去條女樓下等

唉俾你啦俾你啦

我靚仔少少

全年第一次聽有人話自己俾森美靚仔
點解唔問埋佢係咪真心

講真 真係唔係咁易明既
當局者迷 都希望佢走得出

打得上去都係想搵人支持自己個決定姐

森美心諗：唉俾你靚仔喇，我都廢事再講

有女人
一齊做

森美玩game好矛

我發覺小儀玩三字經都例輸

出力舉
出力叫

成日唔撚認輸

英文歌都係

夾夾甲都係

ALL IN 道歉!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

道歉$30

Cool煲

臨近聖誕 all in道歉先！

求婚$100

唔知阿莎把聲好返未

上星期真係笑到仆街

有冇follow up

聽翻都覺得好好笑

我姓阮

買定離手
我買道歉

100 求婚

我估表白

上個禮拜無聽
岩岩聽返回顧 以為男人黎....

希望今日係開心嘢

月頭係大聲D

冇人知.......

屌

支持

屌 你支持你老公你自己同佢講得喇

支持先生
乜撚呀

支持老公算係咩

支持老公算邊瓣

YO
收線啦

支持打黎做乜

g持

係咪上嚟屌柒佢老公

支持老公

莊家通殺

離婚啦

仲唱通街

唔係求婚表白就比啲爆啲既野黎啦

真係第一次聽過支持 屌

On9

欠債因咩事先

好撚威?周街同人講

同答案之歌嗰個調轉好過

還錢呀

欠債還錢呀

五十萬加七十萬

仲支持？

明知唔啱主題都接入嚟

喂，呢D野自己屋企講啦，無人想知呀

真

我唔明點解唔私下講
佢有冇諗過老公想唔想比人知

戒賭熱線

CLS 差人球幾
咩撚人家庭

wa， 120萬，要還幾耐

欠債都有人撐

咁仲支持d咩?

今日改咗節目

衰賭就離婚啦

賭就放棄佢啦

cut線啦

賭錢真係害死人 森美都頹佢

賭撚都支持

又係賭

屌，打去邦民是咪好 D呀

賭就收皮啦

森美都語塞

投你老母資咩
賭就賭啦ON9

熄機了

賭就抵死啦

森美想cut線

欠成百二萬
借咩?錢?

投資同賭博
屋企人叫佢離開佢.....

條女仲返佢身邊?

森美把聲

離婚喇仲講咁多

上嚟屌柒老公同吹奏自己

上次條賭仔打嚟cool煲唔成
今次係條女不離不棄

嗯 打去第個節目啦

我哋唔需要知喎

大哥敷衍得好

要支持就私下講啦
屌你欠債

輸左一舊水有咩感想

森美係咪燥底

聽到呢啲女人聲，就估到9成係打黎多謝老公之類

條女結左幾耐婚先

真係離開好過啦

森美:欠人錢係咁架啦

條女係咪on9

on9女人

5

擺明啦屌
分分鐘條仔有幾件

戒賭啦仆你個街

去破產咪得？

大哥: 咁咪得囉

森美唔想理佢

森美：咁得啦

森美：咁咪得囉

咁就得啦 仲有咩好講

聽得出已經冇耐性

屌，成個星期飯錢呀

其實個老婆咩居心
又話支持
但又將D野搬哂出黎好似數臭個老公咁
做乜撚姐

森美心諗 你JM9

波台幫到你

支持佢老公strong hold啲股票
strong hold就回到本架啦

心諗邊撚個接電話

聽唔到落去

森美想收線

蠢

森美：咁咪得囉，好開心囉

浪費咗個quota..

轉介佢去戒賭熱線算啦

燥啦
用埋老婆錢

對條女唔差, 咁咪得囉.

人窮唔究同有無錢...無咩所謂既

可以唔係錢度支持...比精神上支持佢

森美都想教精佢

鬧醒佢

接果個真係要屌添

精神上支持

口窒窒佢都驚俾人笑

44分咋仲有時間接下個

真 佢心諗 等左成星期 比個咁既女我

森美躁咗

點捱到夠鐘

屌 條女真係ON撚9

咁你唔應該支持你老公丫
係打嚟支持被搞嘅親戚囉

on撚9 俾晒D親戚朋友contact個大耳窿仲支持

咁既男人...都要

係咁嫁啦

依d女人幫唔落

都 on9，條仔唔撚比資料，D親戚點會比收數佬搞呀

大哥d反應

賭仔點會解到呀

好正

戒到就係呃你嫁

熄咪講粗口
小儀幾好人

屌, 今個個答案之歌同你知道唔知道2環節調轉左

勁少講野平時都唔係咁

明明尋日有巴打開post話想今日打上去表白，點解會接咗呢個電話

借得錢係咁嫁啦

屌欠債一係就還 冇錢還就破產
頂得順就留 頂唔順就走 就係咁簡單

大哥咪後係咪會爆阿蕉???

做錯事仲有人打上嚟支持

佢口話支持 但其實不停好不滿受滋擾

打錯電話

其實唔識接電話 就唔好撚接啦
唔岩題都接入黎 on99

誓死都一齊

反而被滋擾嘅親戚.........

個女人講問1句講1句 好煩

賭仔都好信

賭仔:「戒到架，唔信我同你對賭」

叫賭仔坦白
ON99

打去屌柒老公唔坦白？

真係弱智
係唔係冇人打黎

接成個星期接咁既case入黎

又要屌佢唔坦白 咁又要支持佢？

究竟打嚟係做乜鳩

難得聽到森美閪聲

都唔係第一次
之前tg group有人話打上去表白都唔接

果班人好似抵撚死俾人滋擾咁

咁好啦 byebye

好撚ON9
最憎呢D人

口就講支持 但不斷講野怪個男人

條女真係on9

都未打去佢就講晒出嚟

咁你駛L打上電台講咩......

好左膠呀

森美：你太愛佢

唉 輸咁多 唔係正股啦
無得救

條女都 on9，仲發夢以為條仔會改

佢到底係打上嚟屌柒個老公定係支持佢
佢老公咪就係努力賭錢咪得到欠債呢個果囉

森美屌得好

森美屌醒條女啦

咁你自己私底下講咪算囉屌

森美開始屌七條女了
中左降頭呀你

老公一聽電話就爆鳩佢
唱通街做乜鳩

係咪曲線想森美鬧佢？

男人+賭撚，你覺得有得救咩
我自己係男人都咁話

屌唔想聽

真 要改一早改咗啦

打上黎做乜撚..

現實：出嚟做雞幫手還錢囉，打上去無用架啵

不過老公瞞住佢
咁緊係啦
咁大筆數緊係講少d

佢都係驚冇人埋單 屌

為左個細路

有小朋友,唔想單親家庭

唔想小朋友單親
大個分分鐘仲壞

森美大大力屌條女啦

害左個小朋友呀
有咁既老豆

同咁既老母

跟老豆學賭馬, 賭波

而家都足夠 咁你咪繼續爭70萬咪得

細路：留返一百萬 比我好過啦 我唔要老豆啦

如果條佬係緊張家庭同個仔嘅
佢都唔會走去賭+借錢啦

我覺得佢個小朋友係上一手既
驚甩左冇人肯接

啲大耳lon搞著個細路咪仲衰

單親家庭好過爛賭老豆啦
準備同老豆還錢啦細路

咁好既女人

實仲有其他男人要你啦on99

大哥係咪有mon post, 語氣都轉哂, 岩岩比連登仔話完閪聲氣

為自己著想啦

藉口嚟 但真係好傻 CLS

真係好死心塌地
個心應該冇諗佢啲屋企人

為個仔女呢啲咁嘅老公先更加要離開

跟個咁嘅老豆仲衰過單親

由條仔比親戚資料去借錢，就知道返唔到轉頭啦

又晒左一個禮拜
依啲on9打上黎

係唔係唔幫佢打比老公都得啦

唔需要富有 但係你屋企負債緊120萬喎
我係個細路大咗實屌鳩老母on9

條女本身似單親

係咪準備收線

我都覺

第時個細路就會上黎開post 怨

仲打？？？

仲要係囡囡...........

頭先啲嫌棄聲正撚到

播歌

一陣打比佢老公以為收數電話

屌，呢D女人根本打上黎拎光環
口講支持老公然後暗底踩佢
然後再話自己唔介意呢樣果樣
等人話佢好老婆好女人
屌你八婆你收皮啦
係真係咁支持老公就唔使搬哂D野出黎講啦

個細路一出黎社會就倒輸一百萬

EASON

屌 幫佢打電話

133

個囡遲早比大耳loan賣去火坑添
有咁既老豆

佢知唔知主持暗笑緊佢

佢唔理解 男人唔會想個老婆唱通街
CLS

個男人都傻 一線都話破產
三線 破產都唔惦啦

放生佢好過啦 遲吓借得仲甘

貧賤夫妻百事哀啊大佬
你E家話幾愛幾愛，一講起錢咪又會嘈起身

是但求其愛

咁垃圾都肯打 唔感動 關我地鬼事
借錢仆街

其實佢打上電台係咪想自己係好老婆

唱通街 仲要不斷比佢嫌棄

真
仲話爛賭欠錢
又要靠女家去還錢

會唔會太負面

我覺得佢只係好單純咁想表達支持老公
私底下講完，打上電台講個力量的確大好多

咁就浪費左個quota
屌你條女on99

條女:「老公你要扛坦白呀，我支持你架」
條佬:「尋晚歐聯又輸撚咗」

不過咁講 條女雖然on9
但咁樣對個老公不離不棄 我都想有呢啲愛情

如果我係個老公就唔想老婆將D野講曬俾全世界知

大拿拿120萬，仲要衰賭

家醜不外傳

打電話比上星期條老問佢返到屋企未仲好

其實講到底 都係想搵人認同佢

仆街又有收數電話黎

係咪爆緊阿蕉了

我都覺得好難得 好感動

坦白講，久過百萬另一伴都不離不棄，真係世間少有

首歌

會唔會咪後屌緊醒個女

但又問5家人借錢

agree
順便關心下老婆把聲好返啲未

都係5家人既事 但而家係成班聽眾都知 仲要打電話

不過都睇下佢老公有冇真係改

有真心改
咁大家都算共渡一大難關
更愛對方

個老公見到陌生電話會聽咩

唔係負唔負面問題
而係有邊個會想比人知道自己屋企又負債又比人淋紅油
真係要支持既話可以自己同老公講一齊努力搵錢還債
唔通個老婆打完上黎同老公講完我支持你成件事突然會有大轉變咩?

明明就一早傳開晒冇晒朋友

唔講自己係邊個先

鬼有人知佢係邊個咩

「屌你老味，冇錢還呀 !!!」

幸運既佢

唔驚係收數佬打黎咩

尷到

條仔咁開心嘅

好似唔多人覺得感動 過百萬欠債 正常都走佬 唔走係因為愛

喊左

笑左

有個咁既老婆

講你就講啦

幸福的人

因為好難得一個電話唔係收數

老公係咪聽緊

要跑幾耐先還完120萬

好大壓力
大壓力聽日條 三T呀

有個咁好既老婆，今晚賭返場波慶祝下先

其實有咁嘅老婆支持自己 都真係一生無憾

陶喆

完全無重點...

賭多幾次就有機會

聽到唔係收數佬鬆一口氣

信我, 今個星期allin 利記, 70萬一野翻本

應該播「奇妙事不斷有」

聽歌好撚過

爛賭鬼配痴情女

hea hea哋啲回應

遲D澳門開返，一po翹起佢

有機會變130萬

有啊 叫佢keep住跑 唔好停
心諗跑乜鳩

打上黎都冇同老公講幾多句

真係純粹打黎同森美講下件事咁

好無聊，大壓力係抵佢，自己攞黎，打上黎支持乜春

同頭先森美問佢有咩講果啲少咁多野既

keep住賭
keep住還

支持賭仔係咩玩法

個老婆ON9得好慘

仲有70萬柯煙不如還錢

屌又係喎

條佬「我會堅持，等到馬交通關，一炮返哂嚟」

跑數

事後檢討

男人+賭撚wor

算吧啦賭仔邊有咁簡單

傻喇你太唔了解賭仔
承諾隨便up都得
最緊要賭左先

撲水跑數還錢

或者到佢頭家散咗就有機會嘅

可惜佢老婆咁撚蠢

咁佢都要再借多100萬先可以ALLIN

天真到同賭仔講承諾

都冇乜可能
我第一身經驗話你知
賭癮起上黎 老婆姓乜都答你唔到
差百幾萬嘅賭仔 你可以諗下佢係咩性格先令到佢借咁多都唔服輸

老婆keep住支持

佢生女都算好彩
大個嫁人都有得翻身
如果生仔真係成世抬唔起頭做人

宜家剩係話支持佢
同一句話改緊睇緊醫生

都唔知有冇真戒賭
冇戒既話，咁真係變相縱容佢繼續賭

寧願出賣晒親朋好友資料身敗名裂都要賭

有冇聽錯
新聞報導講咗 有黑警(影)墮下

未賣個老婆做雞咪算
我係澳門真係遇過對爛賭夫妻offer我呢樣野

我第一下都聽到黑警LOL

老公做埋馬夫 肥水不入別人田
佢offer個價位點

3k 1Q
首先我覺得佢老婆唔值呢個價
其次我個刻淨係諗呢2條友係咪癲架
為左賭做到咁 傻撚左咩

1k你肯唔肯

好多人結婚 只係因為對方條件唔錯 大難臨頭就各自飛 所有咁嘅老婆好難得

佢都試過出軌 老婆原諒

應該唔制
係個刻係太震驚 天下間點會有啲咁嘅天婦

3k要俾人屌幾多次先夠填數

婚姻真係好奇妙 愛情都真係令人盲目

賭仔會覺得佢地有賭未為輸 遲早追到架
好彩我真係戒左賭
賭錢真係害人不淺

y

加返條戒賭熱線啦

睇吓係咩原因欠債啦，做生意衰咗嗰啲就話啫
賭

下個禮拜可以加多個 支持 5倍

支持真係好緊要
有個咁既老婆, 賭錢輸到差人百二萬,
攪埋屋企人都唔離婚仲不離不棄, 真係三生有幸

哥仔你真係要珍惜呢個老婆, 快D痛改前非, 搵多D錢還債振作啦
至於個女. 就.鍚佢多d比多d父愛佢啦, 今晚記住鍚返個老婆啦...

仲要攪埋男女雙方家人, 神憎鬼厭個隻

聽返重播
真係唔知係純真定戇鳩
呢種人會好難相處

小朋友咁嘅環境長大分分鐘衰過單親
佢老公只係對佢唔差 唔係好 仲要唔坦白
只係佢盲目相信本性唔壞
打電話嗰個到尷到
btw條仔一開始呆晒以為財仔打黎

日日都係問生仔湊仔揀學校移民

今日問養狗

養狗都要問, 聽日會唔會問食茶記定日本野

C9與你環節

箍牙都要問

其實佢都唔係好想箍姐
佢係不停比原因自己唔去 唔係比原因自己去

痴線，cool牙好似要做大手術或者人生大事咁

以為箍住果2年不能自理咁

3十幾無男友

要問齊在場所有人意見點解而家好似主持逼緊佢箍

依個女人把聲好煩

聽佢講野都知佢冇仔追，又勁多藉口，不如慳返d錢好過

佢愛情好好喎

咁即係點啊

聽到Marco 夾硬兜答案之歌就好想笑

你個樣好醜咩

唔知呢

好撚煩 佢會諗到50歲

成班寶藥黨咁 ，昆人幫襯cool牙

我地中國

marco森美即刻窒一窒

點解YY把聲無左
依把聲好怪

佢啲9up真係勁撚痴線

好期待年尾嘅Marco十大

全年最好笑一定係張太

講莆台島?今日?
去釣魚.
本帥都去過, 個度幾靚呀

去棺材石度釣魚?
今日係咁講 小儀可以唔洗講太多了.

點解又釣魚節目

因為釣魚啱中佬

艾粒新歌唔錯

今日放假陪阿仔
佢SICK 左, 慘...好想打上去同老婆道歉

無聽, 有咩咁SAD?

你個仔西都屌埋啦

我愛macro陳師奶

乜水黎 佢地本身識打電話入黎個人?

張太群組

拍拖太早?
幾碎呀?
我個仔七歲都溝女啦ON9

陳c奶 hi到似marco

掩耳盜鈴

帶個男仔你又驚佢搞GAY嫁啦

15歲就見家長我15歲先打飛機

揸乾揸盡

cctv

屋企有cctv

cls

好撚好笑

見過條女就會搬入黎寄生架啦

其實都無咩野 不過會睇返個仔就有啲cls

廳有cctv

但入房

知你有CCTV就唔會係CCTV度扑啦

咁樣監視個仔都幾撚癲

仲話好朋友

係囉當個仔弱智架

15歲咋喎

個仔知有cctv
比我都唔係屋企扑

拍拖打機

叫佢拍拖讀書啦

屌而家D靚妹係咁

擔心個女仔咩?
大肚?

有BB

15歲靚妹點會諗將來

搭緊新巴城巴去紅隧

屌原來自己都衰11

自己13歲

自己同老公就十三碎已拍拖
屌你老母, 呢D博己咬人
寬已嚴人

原來伯友先係PLAYER
叫個仔唔好搵定一個

要出去玩, 識多幾個

安個CAM
因為有姐姐

打三個鍾頭機.
拖手都有啦, 咀都唔咀?

場戲做比你睇, 屌真人SHOW

笑死

我個仔好乖架!!! 係個女仔教壞佢架

Marco

佢好似想個仔快D比杯新抱某佢飲

唔夠老公靚仔.. 屌

陳師奶笑得好撚正

其實十五歲俾你知拍都算係咁啦

Gay佬歌

D冇家庭溫暖MK妹一拍拖就會寄生
幾多歲都係

屋企邊個話事呀?
女人LOR 陳師奶

最前, 左?
咩呀?周博賢, 守口如瓶

村內没有酒, 你不要令我失守/

SL(人)UT

揸朝揸淨

係女朋友批

陳C9 13歲果時指腹為婚架

見完, 認同個女仔?點呀
可能你見個女仔咁正, 即刻送樓比佢結婚

教避孕好過啦on9

教個女仔

諗一諗阿媽

你唔好衝動, 教個女啦

守得住隻豬, 攻唔入..
屌, 其實夠十六,咪可以做

同埋有安全套呀大姐仔

陳c9笑到

聽到MARCO把聲就濕撚晒

yy唔接我

佢啲笑聲

一陣開多謝我都唔屌了

似阿旺

cls
放marco張相

本帥認同，守唔係辦法律，你應該教佢攻略安全咁攻，你個件係仔呀

陳師奶會唔會改嫁

一陣是撚旦都得啦

呢個咁開心高興

呢排興道歉，我覺得多數都係激走左老婆個d

20蚊多謝/G持

100求婚

求婚

今個星期買100求婚

咁多人求婚

講賭仔老7

道歉日

心~賭1仔老婆

求愛

100蚊表白

輸死你地

表白20

100多謝老婆

今年結婚唔洗擺酒抵屌呀

留名等箍煲

我打上1去

你知道唔知道你老婆唱衰你

上個禮拜真係史上最on9

我買500多謝老公

ryan表白g字頭apps

注碼呢

中呀表白，隨便既1人

等到啦，終於係表白

屌上網聽真係慢好多

表白

diu又app

隨便嘅人冇所謂
搵炮友就搵炮友啦

贏都覺得冇乜特別

我都係上網聽

宜家係APPS嫁啦

交配 app表白

恐龍feel第二次

當我流架

慢30s

隨便都冇所謂

請食飯

擺明係搵炮友

聽到個陣打左個突

上一個又係交友app

大家都唔係認真就是撚但啦

我唔係架我唔係架我唔係架

G字頭係咩app

希望佢都唔係啦

森美一聽到交友apps識就嬲嬲豬

呢個世代10對有8對都係交配app

森美咁快潑冷水

我都覺得自己好清朝

森美中肯

交完配冇事咪搵第二個

大哥

森美係度教仔

速食速散，嚟得快，去得快

溝通唔到仲表白

屌, 溝通唔到, 仲想?
有錢咪溝通到LOR

好似係佢隨便

失敗 1賠1
成功 1賠5

弱智

有咩事就會玩返APPS

唔講電話，只WhatsApp

我仲停留ICQ式年代溝女咋

識左新仔咪溝通唔到囉

whatsapp溝通多

咁係佢中文唔好

玩得呢D交配app凡事都係 試下啦 唔得就算

GAY SEX

咁你咪加d主語囉

溝通唔到都打去，氹蝦條姐

會唔會你太1999 令人唔明白呀

一個月見廿幾三十次

有無上床呀?
有呀, 扑左,

係咪wtsapp撩傾咸計

日日見喎

有冇上床

遲啲係咪又播是旦求其愛

上完床就算啦仲做咩男女朋友天真男

人地有得屌阿 日日屌 兒登仔係零

有呀

點解要等溝通唔到時先表白，玩野咩

用盡哂愛啦

屌, 扑完就著褲走啦

各自搵食啫

床都上埋，睇個勢都玩完

食過就事撚但啦
唔怪得隨便都冇所謂

大哥:係囉

一定要打比條女
等條女 say no

交配 APP真係名不虛傳

Ryan 沉左船

屌完先表白，係咪沉船

做炮友算啦屌

條女好正?>
床上功夫好勁?

原來係沉船

條女當你sp
你就沉晒船

有左tim ar 可能

SP都沉船

森美已經想快啲完case

叫雞要識回家路呀師兄

比左家用就一刀兩斷呀知無

沉船

屌你老味會唔會又係hehe

屌過開心過咪算

扑左已經賺啦
仲諗咩拍拖

快D收工出海釣魚?
定渣電單車?

愈聽愈似

ryan俾人趙完鬆

咁驚喜?
屌你老味

大哥仲教佢

好彩係女

但係點解啲重溫顯示得一個鐘？
例如晴朗唔係兩個鐘咩？

條女把聲幾正

分分鐘有老公

shika

執撚到啦

預咗會打黎

Shiter

心諗玩大左

一聽就知好好扑

睇戲

我覺得佢碌鳩太短囉

屌得米啦

陣間UP錯名

諗起都爽

分手一個月就即刻約人屌西，真係好速食

一早知就冇意思啦

野都扑埋仲講咩啫

呢D啱呀，一等兵

未放低又俾人屌

佢地好多廣告
真實節目內容真係一知鐘多少少

未放低

ryan大氣電波爆扑濕左佢

屌你咁撚快

分手一個月就同第二個上床

水泡

一分手就搵過另外條仔扑野

蝕抵左

好多女都係咁

全世界都知你APP識仔扑嘢啦

純sp

炮兵姐

21世紀真係好撚正

應該係床上唔太夾

聽返就唔使一齊啦

這些機會......

仲要一個月內就有得屌

識左兩個月
未分就同第二個la

佢聽返話上過床會點

扑完先發展下

似得得地

散左1個月
同另一條仔即刻日日見
唉呢個年代

一個月見廿幾日連環扑

一個月咋
佢改返口

開app store啦

麻醉自己

上一個都係兩個月

咁jumpy既條女

屌一齊2個月
但咁都未放低

咩app
小弟清朝人真係唔識

乜撚野呀
上一個都係兩個月
受乜傷呀

做兵姐

哦原來係 cut 咗廣告
thanks

有時間陪屌我

屌，放唔低又上床

其實會唔會唔係ryan

大將軍

EX

2020年興屌完西之後先吊高黎賣

呢個年代

唔會啦
叫左佢留意電話

條女似講大話

大哥都笑鳩佢

上一段一齊兩個月散左即刻搵第二個緊接 仲要上埋床

Shika 今晚扑野夜唔夜

我都睇唔透

利申 30歲老人家

(靜過太空)

靜咗

交配 app改變世界

做SP咪好地地，表咩白

條女搵SP jei
點知條仔沉咗船

笑撚左

衰左

炮友confirm

講兩句就算 個男仔都on99

屌撚完再食檸檬

咩歌黎

我以為我上網斷左

最緊要今晚約出黎屌返次先啦

條仔自己攞嚟柒

水泡！

慢慢扑下先啦
扑扑下就有感情

炮友沉船的故事

做sp咪算囉

條仔真on9

扑到條女沉船

好男人都係做水泡

哩首咩歌? 唔記得

SP炮友嚟姐
ryan你唔係認真吓話?

你聖誕扑返次再講應該就OK嫁啦

都有sp屌

拒絕但之後繼續扑

你又知佢好男人

應該冇得再屌

屌，明顯成班炮兵啦
條女分分鍾仲係人地張床上面玩緊交配 app

你邊度睇得出佢好男人

繼續屌

天氣會變

一開波就話咩溝通有問題, 我係個女仔都即刻冇晒癮

依家啲感情係咁求其？

Shika 已扑block ryan

嘩屌你洗唔洗講到咁白呀

沉到一個鍾意嘅人

有冇重溫

森美我愛你

有得屌就算啦你都賺左

有講有上床？頭先行開左

YES 大哥好直接問 佢話有

交友app識真係咪打上去表白

我上開

識一個月見廿幾次 有扑 自己諗

其實我覺得佢仲有機會既
如果條女講既野係真心

有相識一個月，見面廿幾次

交友app 嘅關係真係好垃圾 一個月扑埋 水泡 之前個個又拍得兩個月

尋呀

改善下性技巧應該OK

行開左最尾條女講咩
以為壞仁得米

條女聽返應該好撚嬲

全世界都知我係臭雞呀

竟然唔播是旦求其愛

若愛是但求開心 我問
要不要求其傷心

論盡半生不懂愛
回頭沒有心計 劃未來
才來獨處 好好檢討 什麼叫愛
你 便 來

混亂裡結識到你
浪漫叫一切 粉飾 同盼待
某一剎驟覺 感情深得可愛
在傾吐那刻 回響
感情 從不是愛

若愛是但求終身 你問
怕只怕求其終生 被困
你寵愛父母親
我為良朋憐憫
怎都算是個好人

若愛是但求衷心 我問
要不要求其忠心
縱雙方理念多相同
卻不相融
莫論配襯

屌完咪算囉 仲打電話on 99咁

真係放唔抵，又會啪啪啪
邊句先真心呀

最慘係唔知條女有幾多個Ryan

同上星期個on9異曲同工
一樣唔聲唔聲唱鳩衰對方

入嚟吹下水

都係話諗下先
未放得抵前一段感情

上一段得2個月有幾刻骨銘心2020年仲用呢個藉口

放唔低前一段感情，但可以扑足成個月女人又贏

呢兩個星期話比我地知，幾差都會有人沉，好撚勵志呀

Ryan可能都有好多個Shika

交配app年代連女人都唔鍾意負起一段關係既責任

哩首咩歌? 唔記得 x2 🙏🏽🙏🏽

條仔上完床就以為條女係自己既，點知條女純粹搵個人忘記個ex

覺得兩男女都on 99 一兩個月就忘不了過去 又表白又扑野

Ex炮友

Shika 把聲都呃得下人
講到幾好幾好 比人日屌夜屌
最後埋門一腳起身走人搵下家
識玩

佢個ex可能都係純粹搵個人用黎忘記佢個exex
無限loop

有冇人有今集條link

想知佢講左D咩?

應該收得皮
個女仔唔出聲 諗緊點拒絕
但又唔想咁絕

個男人應該唔夠條件做男朋友
淨係聽個男人講句野都on99咁
主持問佢個女仔係咪咁隨便既人
佢答話唔介意佢係隨便既人
聽到笑左

仲有個男人太chur
將個關係濃縮哂
好容易easy come easy go
頂多二三個月貨仔
男既絕對為性

咪已經屌過 仲唔識收手

邊度有得重溫

第一頁

如果話放唔低，應該俾人飛。咁有咩問題

利申男人

唔好玩啦 我33歲
你以為我地年代，甚至8,90年代既女唔係咁咩

咁佢個款似認真唔係玩玩下既，起碼上左床都認真表白

嚟緊嗰兩三次可唔可以嚟個甜又得米嘅表白整個靚收尾
聽重溫聽到表白開心咗一陣點知最後衰咗

但現實邊有咁多完美結局

現實可能係《你知道唔知道冇人掛住你》

成日聽都會ff有一日森美會無啦啦打黎
可惜我知道冇人掛住我

會搵到嘅遲啲可能係你打上去

今日先重聽番，屌，呢個世代真係正
唔使負責任都可以有女屌左先
遲番廿年出世就好

Same here
雖然個個時段自己都番緊工冇哂理由打上去

連聽早霸王都要俾鬼滅騷擾

仲要條女叫你千祈唔好負責任

原來抄JOJO

想睇小儀扮彌豆子

加左D打元素

咩人嚟?

who

仲開鋪

邊個Fanny?

宜家先黎做飲食
仲諗大鋪

接個白卡既聽眾做咩

仲話本身target聖誕檔期

cafe果d就開細鋪先啦

佢講d野真係未必準

又講搵唔到鋪係agent問題
明明就可以搵第二個agent

kick away

條友係咪有病

吔風

首歌又要加D打元素

keep fit都要問人

家瑜

真係標尿

滴顏色水
真係實際工程會用
去試滲水源頭

森美唔知頭唔知路就笑鳩Marco
誤導大眾

邊有男人係都要擺酒

笑死
ON居!

唔俾講兩句

大笨蛋

走左仲講呢d好嘔心
啲仔把聲同對話都似真心膠

條仔*

佢講加油只係叫你加油抗疫 笑死

12月25日係太陽神生日
真實耶穌生日係春天(大約3-4月)

年年考第一做唔到Leader

其實男人做結紮有咩所謂

唔係問下話

點解唔用

自己想出去滾就真啦

感覺唔同

唔想用囉

套唔係100%既咁

: 感覺唔同

剪一刀可以成世中出喎

咁又真係好唔同 不論男女都係

都好既
自己紥左，萬一老婆又有左
就知自己戴帽

男人有咩所謂

男人做又的確簡單好多

marco: 應該

切夫之愛

切切切切切

好準

點解唔想用呢?

切夫一下變會懂

仔都生兩件仲追求性愛快感

首歌把聲好難聽

佢把聲係好麻麻....
仲要D咬字好奇怪....

marco

呢啲日子
$500 多謝

APP識

100道歉

20道歉

臨近聖誕希望多表白

回顧都要剪埋有上床入去

買咁少?

全世界都知你係臭雞

重點黎

買50, 賭仔道歉

冇

年尾冇錢呀 輸左好撚多係度啦

臨近聖誕節
all in道歉cool煲
唔係聖誕無閪屌

Felix

條女想找sp
條仔就想找女朋友

做錯野啦

睇怕係出軌

仆街條友似悶棍

終於贏錢

真係道歉

又道歉 唉

好野收得錢
搵邊個收

又道歉

前妻道歉

但係同前妻
可以聽吓

22歲初lin

道歉指數

廣播道3號

原來偷食女同事

衰咩先

森美屌得佢岩

道歉仲要同前妻

我上網聽慢差唔多15秒

離埋婚仲有乜好道歉？

用APPS聽都係啦

會唔會接觸太close有䁔眛就離婚咁簡單

前妻
婚都離埋先道歉

我買左100
FATFAT

都係差幾廿秒姐

真
放過人啦

上埋床都話係曖昧嫁啦

又係「遇到新女性就覺得哩個先係真愛」果d人

俾返102你

唔咩明丫
鳩痕就鳩痕啦

離撚左婚仲有咩好講

唔咩唔明呀，咸濕就咸濕啦屌你

可能條友唔想分錢姐

屌.....

ching 1.01咋喎

買左樓
聯名

每一條小麥都更靚更適合自己

森美well said

比人影相拖手

拖手仲曖你老味咩仆街

而家連鄉民都好有狗仔隊訓練

拖手拖到要離婚
搵鬼信咩

緊手話上埋床啦

你唔需要喺我哋面前認錯嘅

為左層樓，唯有扮死狗

屌你最撚憎呢D人
自己做錯野仲要扮哂慘咁...

擺明識既人啦

“曖昧”

哩d男人正一撚樣

有咁嘅機會

但我相信有屌過

搞錯

完全冇可能冇屌

森美點解唔同新果個一齊

走啦

不嬲曖昧等於偷食

冇諗過同新一齊

而家實咁講架

希望新果個冇諗住坐正啦

想齋屌姐，點會想做人世姐

森美都想屌佢

無諗過
想中出即飛

諗住搵同事做SP,點知比另一個同事篤灰

我冇諗過一齊嫁, 想出火咋, 原諒我啦老婆

乜撚野朋友會拍手

拖手

屌你拖埋手點同同事咁

層樓係自己既話就會同新果個一齊架啦

咁撚決絕你都唔方係第一次啦

希望前妻爆料

上埋床仲話曖昧

層樓係自己既話，就新果個會同佢一齊

抵啦
條路自己揀

仆佢個臭街 拖哂手仔話無諗過同人一齊 屌 乜撚嘢諗法嚟

支持老婆！唔好翻撻！

喊條撚

可能前妻有搵私家跟過

不如打唔到比個舊既，就打俾個新啦

想cool煲定純粹道歉先

實唔會啦紙都簽埋

無端端身痕先聯絡？

咎由自取
不過唔好嘥我時間啦

為左層樓

用返之前道歉case個藉口啦

話自己專注力失調

所以條友做乜鳩

屌，出得嚟玩預撚咗啦
喊乜鳩姐
係咪分咗你一半身家呀

你老婆知既野一定多過你同佢講既野

仲要係朋友當街見到 個老婆都無面啦

玩家呢

新果個隨時都想屌柒佢

唔知仲有冇一齊做野

問佢今晚扑野夜唔夜

屌，條女可能揾過件啦
唔好搞人啦

我真係唔信剩拖手

森美chok佢

影相都似係

即係好多人憎你啦

乜都無做過

喊嚟把撚咩屌你老味

乜都冇做過????????????

偷食仲話個女仔受人影響
唔通叫佢同你係埋一齊咩

道歉都左踩一句老婆右踩一句老婆D fd

因為其他人唔抵得你食到女同事

女朋友/老婆/老母啲朋友全部都係八婆

聽佢講野就知佢抵撚死

前妻公開篤佢灰啦

自己唔衰偷食點搵到位入

係囉
我感覺佢想瀨落佢d frd咁

BANNER

老婆肯原諒你出緊急法都會照返黎架

道歉banner笑死

舉banner
On9

但佢自己衰先

屌，賴鳩身邊 D人打小報告
淨係咁已經知佢個人仆街啦

身邊 D人唔打小報告
你都係去搵女架啦

支持老婆唔好原諒

成功爭取道歉

前妻會覺得好柒 仲想點樣唱通街

紅底黃字

森美都恥笑個banner
On 9

民賤聯式

搵過個新嘅，好過要呢條仔啦

做戲咩

佢應該未見過D女愛到死心塌地雷劈都唔放手

自己衰仲怪人

cathy把聲幾正咁

原來有聽節目

聽呢條友講野都已經知個人蠱蠱惑惑個啲

女人爭氣呀, 唔好心軟

把聲勁溫柔

最撚憎啲男人將自己做錯嘅野推哂落個女仔到
將啲責任推哂俾人地都唔方係好男人

講真男人係鐘意溝女嘅
但係結咗婚就收歛D啦

冇啦啦話人端莊既女仔

前妻爆鳩佢啦

條女把聲好正

有畫面

條女開始爆料，正

有聽節目就岩啦
佢踩埋你啲FD呀

死左心就死左心

篤灰

爆料!!!!

講得好

因為條女易信人囉
因為佢班fd撥火囉

屌

正

小二花生

成日講大話

不如你講丫

爆料

有野爆

佢同事好波呀

正呀

兩條友去旅行

正
高潮來了

殺呀

乜都冇做過

屌你老母旅行添!!!!!!!!!!!!!!!!!

嘩屌係咁爆哂野出黎了....

KATHY好波呀

屌 正！爆大鍋！

去埋旅行

黎料喇! 好波

爆大獲喇!

丁蟹
兩個唔同版本

結左婚一個人去旅行
傻西咩

冇去到
但都爆

垃圾

抵撚死啦
淨係拖手吖嗱

好撚爆

屌你笑撚死 你身邊咁多259

爆大獲

時間管理大師

仲話齋拖手

直接扣殺

賤男

好正好刺激

森美屌鳩佢

Kathy真係忠實聽眾知個電話咁悶就爆大鑊

差啲去到旅行

條友應該好撚乞人憎

感覺個女仔幾温柔幾好

以為上黎扮可憐，變左做渣男
小儀即搶口問，心諗，今次有高潮

個男應該得罪人多
同事都睇唔過眼篤灰

即刻勁high

個男仔會唔會接返

條仔食屎啦

屌條仔一打上黎就覺得係仆街黎

今日好聽

帽事

肯定好乖分床訓啦